屌那星 張靚穎真係好能屈機

第五元素差d喎

無殿堂級果隻穩定, 有d勉強
天下無雙正d

全盛時期係香港果次既live wo

g

U

我迷失在.* 這場_×°迷蓋遊戲

張ching

第五元素到底係咪真係人
張靚穎已經好勁，但低音明顯handle唔到，仲要差都有啲距離
個藍色人(Inva Mula)直情係完全smooth咁去曬啲高音低音位，vocal range隨時闊過mariah carey

不過當然張靚穎有樣，而且真係好撚靚
用聲技巧亦有相當造詣

bitch

海豚音

let go hawks

當年張靚穎呢個名比我註冊左 張CHING先要改做張靜穎

勁到作曲家都話佢係咁多翻唱令佢最深刻印象。因為佢本身唔係唱opera,但9唱又俾佢唱到，同原唱緊係冇得俾，因為原唱係電腦合成出黎。

連譚盾都請佢合作

譚盾當佢係佢女咁